大量狗係各區入mos巴士站

例子，青山道譚仔86c站有狗車加防暴

另類連儂牆 家家戶戶都知道